其實馬會點樣定賠率????

以賭波為例 佢點知啲球員會發揮成點?同埋波係圓嘅 點解佢可以咁肯定啲賠率呢？落場嗰個又唔係佢

跟外圍

抽水夠多，覆蓋哂所有不穩定性，一場爆冷蝕，長遠都係賺，多人買彩池大，年年輕鬆賺幾百億。

只要返還率細過1就不敗

馬會不知比幾多錢買料

抽水姐 其實點定都得

跟外圍開但比外圍開低水位 再用我地投注額買海外莊家 賺中間水位

佢梗係唔知啦 計往蹟定咋嘛
佢理撚得你點踢咩咩賽果佢都賺錢嘅
爆冷賺得仲多添理撚得你

買料有用咩 除非佢係買起左啲球員

我知我就坐緊入面張櫈啦

所以你咪做唔到馬會囉
買料有咩用